# Copyright (C) 2012 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: asianwordcount\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/asian-word-count\n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-20 02:30:56+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-19 21:36-0600\n"
"Last-Translator: ye11ow <ye111111ow@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Poedit-Basepath: F:\\Project\\asianwordcount\\wordpress\\trunk\n"

#: asianwordcount.php:206
msgid "Counting... Please wait a few minutes and re-open this page."
msgstr "正在统计...请稍等并重新打开该页面"

#: asianwordcount.php:214
msgid "Configuration Saved."
msgstr "配置已保存"

#: asianwordcount.php:236
#: asianwordcount.php:485
msgid "Asian Word Count"
msgstr ""

#: asianwordcount.php:236
msgid "Re-Count"
msgstr "重新统计"

#: asianwordcount.php:239
#: asianwordcount.php:313
#: asianwordcount.php:352
msgid "Published Posts"
msgstr "已发布文章"

#: asianwordcount.php:239
#: asianwordcount.php:240
#: asianwordcount.php:241
#: asianwordcount.php:242
#: asianwordcount.php:251
#: asianwordcount.php:252
#: asianwordcount.php:253
#: asianwordcount.php:254
#: asianwordcount.php:277
#: asianwordcount.php:312
#: asianwordcount.php:331
#: asianwordcount.php:332
#: asianwordcount.php:333
#: asianwordcount.php:334
#: asianwordcount.php:335
#: asianwordcount.php:336
#: asianwordcount.php:351
#: asianwordcount.php:369
#: asianwordcount.php:370
#: asianwordcount.php:371
#: asianwordcount.php:372
#: asianwordcount.php:373
#: asianwordcount.php:374
msgid "Words"
msgstr "字"

#: asianwordcount.php:240
#: asianwordcount.php:314
#: asianwordcount.php:353
msgid "Published Pages"
msgstr "已发布页面"

#: asianwordcount.php:241
#: asianwordcount.php:316
#: asianwordcount.php:355
msgid "Draft Posts"
msgstr "草稿文章"

#: asianwordcount.php:242
#: asianwordcount.php:317
#: asianwordcount.php:356
msgid "Draft Pages"
msgstr "草稿页面"

#: asianwordcount.php:246
msgid "Published Words"
msgstr "已发布字数"

#: asianwordcount.php:247
msgid "Unpublished Words"
msgstr "未发布字数"

#: asianwordcount.php:251
#: asianwordcount.php:253
msgid "Average Per Post"
msgstr "平均字数/文章"

#: asianwordcount.php:252
#: asianwordcount.php:254
msgid "Average Per Page"
msgstr "平均字数/页面"

#: asianwordcount.php:259
msgid "All Posts &amp; Pages"
msgstr "所有文章、页面"

#: asianwordcount.php:263
msgid "Largest Posts &amp; Pages"
msgstr "内容最多的文章、页面"

#: asianwordcount.php:270
msgid "Top"
msgstr "前10"

#: asianwordcount.php:271
msgid "All"
msgstr "所有"

#: asianwordcount.php:278
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: asianwordcount.php:279
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: asianwordcount.php:280
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: asianwordcount.php:281
#: asianwordcount.php:311
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: asianwordcount.php:307
msgid "Author Statistics"
msgstr "作者统计"

#: asianwordcount.php:315
#: asianwordcount.php:354
msgid "Published Total"
msgstr "已发布总计"

#: asianwordcount.php:318
#: asianwordcount.php:357
msgid "Draft Total"
msgstr "草稿总计"

#: asianwordcount.php:331
#: asianwordcount.php:332
#: asianwordcount.php:333
#: asianwordcount.php:334
#: asianwordcount.php:335
#: asianwordcount.php:336
#: asianwordcount.php:369
#: asianwordcount.php:370
#: asianwordcount.php:371
#: asianwordcount.php:372
#: asianwordcount.php:373
#: asianwordcount.php:374
msgid "Word Avg."
msgstr "字/平均"

#: asianwordcount.php:345
msgid "Monthly Statistics"
msgstr "按月份统计"

#: asianwordcount.php:350
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: asianwordcount.php:382
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: asianwordcount.php:383
msgid "*If you find any error on this page, please click \"recount\" on top of this page."
msgstr "*如果该页面显示任何错误信息，请点击页面顶部“重新统计"

#: asianwordcount.php:387
msgid "Save changes"
msgstr "保存配置"

